8月4日係全民運動日

康樂及文化事務署（康文署）將於2019年8月4日舉行「全民運動日2019」。今年的「全民運動日」繼續以「日日運動半個鐘 健康快樂人輕鬆」為口號，鼓勵不同年齡和能力的市民恆常參與體育及體能活動，傳遞勤做運動有益身心的訊息。「全民運動日」今年以武術為重點推廣體育項目，並舉辦多項相關的同樂活動供市民參與。活動當日，康文署會在轄下十八區指定場地舉辦多項免費康體活動，並開放大部分康樂設施，供市民免費使用。